外國催淚彈處理方法

0:30
我見啲手足狂倒水 係有成效
但係可以參考下外國做法

人哋gear都少過我哋 我哋可以做得更完美
加油啊各位手足！！！

我P牌推唔到啊

瞓咗幾耐? 香港滅煙技術領先全球
係早排警察一放完煙就沖，逐個滅風險太高

香港果D中國貨未必可以咁處理

岩岩放出黎 ?
一早有人拎水機D樽放入去

好多P牌仔一開始扮黃
跟住叫人起佢底帶風向

Share比啲藍屍朋友睇咩叫外國一早開左槍好過啦

對唔住各位大佬 小弟認錯 高抬貴手放我一馬
唔好再覆我個po

我淨係見到外國d防暴好撚斯文

香港->智利->香港

同埋好多大人出黎